荃灣千色匯 用新疆人臉辨析監視裝置 做體溫探熱

【千色匯回應體溫檢測裝置】

早前有居民懷疑千色匯的體溫檢測裝置並非單純的體溫檢察，而是具有人臉辨析的監視裝置。我們致電千色匯經理後，對方稱檔案不會上傳，每日凌晨12點就會清除當日紀錄。

該檢測裝置所屬品牌「海康威視」曾用於新疆。

唔去了

好多人去

好多商廈都開始用海康...

監控曬全香港

HIK
即係要由中間切開HK

唔去無用

呢間如果被美國制裁

可以直接舉報個商場

街市都有... 聲稱話係探測體溫

不會上傳，但係支共可以隨時下載

點解要record其實

其實周街已經多左好多, 有時行過D屋村細商場都見到多左好多細細粒既鏡頭仔

係咪點check都係36.x個部？

仆街, 我仲要突登走埋去玩下添

大把人車cam都用呢個牌子
駛唔駛好似發現新大陸咁。。。

老老實實 大快活都係用強國野測體溫仲有鏡頭

比較想知點解周圍都要用佢

張標平撚到.....

係時候要list out有邊個場用佢個cam

下世小心啲

姐係證實左呢部垃圾會save record
呢啲體溫計都keep咁大量record 其他product點會冇

我有見過37.X

平 易用 清晰度高 只要你唔連上網 cctv 係上傳唔到任何野比第三方

鋁鑼灣sogo都有用